[城市淪壇]一國兩制大智慧,「呃足廿年」不堪提？

小心地滑！！！